（七大罪）點解艾斯卡諾要走？

點解打完咖藍之後佢就同斑講話就黎正午所以要走？？？

佢好似太陽咁 佢周圍都會變得極高溫
所以企喺佢附近=死

作者去到後面已經唔記得左呢個設定

唔係,佢開始出場嗰陣因為太耐冇用力量所以唔係好控制到收放
佢把斧頭能力係吸收同放射,佢係可以用斧頭控制佢自己力量

中午時既力量勁到企到都熱溶d甲 熱死所有野 唔行遠d咪其他人死囉